[31 歲的你做緊乜] 奧地利新總理只有31歲

31 歲
我仲係on99

打緊工

64歲既香港老屎忽做緊乜

推

如果梁天琦唔係被港共DQ, 佢未畢業就係立法會議員

唔係唸住香港d老屎忽俾機會你上位啊

小你老母鮮肉咩

叫後生交棒比佢去補選

明報即時新聞
12月12日 20:50 ·
馮檢基又認為，做「中場」最重要係「唔好畀人入波」：「你入人一球，輸返兩球就仲大鑊。」

紅底01成班蝗妓者, 係咁架啦

咁叫靚仔? 驗下眼！

見過加拿大總理未?

將自己同佢比 知唔知醜架
人地一出世已經ur卡
淨係講白人血統 五官都靚過你柒頭多多聲
已經唔講家底成就

香港垃圾會議員
同
奧地利總理

成就上爭十級啦下？